點解要每5日投一次繼唔繼續罷工？

點解要每5日投一次?

點解唔係SET條件:
10000人投終止先可以終止罷工,
要係6000人投讚成先可以繼續罷工?

有無人解釋吓?

因為好多香港人都係得三分鐘熱度，見無人理，無人撐，就變成"十個救火的少年"

所以，一日唔全面封關，一日都要支持醫護大罷工

而家唔係要你一票
而係要你罷工 唔罷就開聲
唔拎會員共識的話
你一邊叫罷工 一邊越黎越多人復工
明未？

咁你慢慢每5日一次攞共識, 磨死自己

我真係未聽聞過
美國二戰打日本, 向日本宣戰
係每5日國會投票一次, 決定仲打唔打
攞共識

你繼續用左膠思維, 必輸
咁多年嚟, 都係有PROVE係必輸

其實入得公會就係想公會代表發聲,
投左一次都算
投完又投公會成員只會覺得決策人無主見...

其他工會冇咗影，醫護覺得畀人跣咗一鑊。
齊上齊落，變咗我上你落。

你都幾趣致
工會一開始公佈一 二階段罷工 罷3-7/2
你拎二戰類比緊d咩？二戰開戰前有講打五日？
再講軍人打仗就係天職
今次罷工參與者唔係老馮罷工
尤其醫護 初心係想救人

行完一二階段唔work 就可以硬推第三階？
工會個公權唔係你俾架朦撚
我淨係問你一句 工會宣佈延長罷工 然後冇人和應 點罷
你已經冇得嗲啦 on9仔